[慎選疫苗] 德國BioNTech疫苗會成為標記，更易中第二波生化襲擊

事實，武肺係某國軍方製造嘅生化武器。
軍情，一個病毒點先可以殺鬼佬，又保番自軍唔死？
事實二，70 億人基因變化極多，要客製化病毒較難入手
疫苗，rDNA 版本係貴嘢，某國人亦會用翻國貨，唔會打。
客製化病毒，可以針對某基因受體，正如武肺主要係改變丹山病毒去迎合人體ace2受體令人容易感染但其他動物相較不受影嚮。同樣，軍方將會針對rDNA 呢個基因段去研製新病毒。到時成套生化攻擊先算完成。
現時第一波某國靠賄賂局部科學界去頂住言論，各國亦要應付疫情，無力打擊邪惡國度。
第二波時，打rDNA 嘅將會死鳩哂，想報仇都唔會有機會。
立此存照。

乜係rDNA？你想講mRNA？

問咁多仲乜，講你都唔會明

介紹你睇多d有關地球唔係圓既資料

想講mrna？
rdna唔係a卡版dlss咩

Yes, mRNA

你好撚柒

你唔識定人地唔識呀
scam scum